［18fg][鬥廢] 13.5k 輪休六日 勞工假

今年grad 冇offer 諗住騎牛搵馬做住先
搵左份離屋企十五分鐘既倉務
點知做撚到隻野咁 放假都唔願send CV
原來咁就一世

文員11k 5.5日 勞工假

Tg: gnawnaw 應該幫到你

18 ugrad 16k office
5天工作 銀行假
不過778910大假

讀IT
fg 20k

讀mech engine
Ive hd
13k 5.5日
日日都9fingfing冇野做冇野學
好難走 份工又好近
返返下好有惰性唔願走

10k 5.5 日

8k 6 days.

Lm

同行？

做lift嫁
一定要hd先做得

Ee hd

8k 5天
淨坐
Office hour

追Post 原來係恆管grad

12k 日日ot

10k 5.5日 勞工假
往返屋企4個鍾

6日 我慘d

夠食咩

巴打係咪身體有咩問題

本身讀咩科?

12k 返6日 勞工假

真係仲有8k既工嫁咩

8k

你未去過勞工處個網？隨手都一大堆

裸辭搵工真係好難咩，你依家咁樣根本冇力搵工，搵到工又唔得閒去IN

身體有問題
邊度可以用4個鍾往返屋企同公司

16K 5.5日 日日OT

返咁遠俾10k巴打你都頂到
唔係身體有問題 係鐵人

得啖笑

乞食

BSc

15k 5.5日 打雜 冇野學既工

你office定勞動先
我要落手搬埋喎 日日都爆晒汗

i大fg
萬幾蚊 5days,日日做到兩點就鬆人，冇也野學，基本上做緊廢人等炒

要俾家用
曾經有衝動裸辭
但係諗起冇錢食飯就縮
好彩我請假都算易

冇OT 不過收8點半

有時真係覺得讀ive好過

14k 5日 文科degree 18grad

返10:30？

14.7k 政府合約工
Ive 未畢業
利申 未開始 11月先做
20歲

差唔多

人工高過我 返少我一日仲嫌咩

屌你唔係中國佬咩

5day
26k
好似好廢咁

我fd

on9 仔